有咩慘得過做左一次水魚

就係做左兩次水魚

又係因為gme?

見到又有人沖入去

走去第度再輸啦, 股市需要你

聽我講
一半倉tqqq
一半arkk